想問邊到可以揾到大快活嘅organizational chart

如題

Marketing Project要分析款待業公司
上網揾唔到chart
send左email去大快活問
但其實會唔會覆？如果覆，係咪要等大約一星期？
如果唔覆，可以去邊揾？

Thanks

睬你都on9

Annual report...